警隊需要挾林鄭政變

否則不能自保

問心，依家大陸吹到警犬咁愛國，分分鐘夾左林鄭班大陸人都當警犬係救國